緊急！！！請全力支持sukiya！

罷食咗扑野家、
唯有揀加藤屋，
但以牛飯來講，啲味道又唔掂...
好彩而家開咗Sukiya！
全日資、仲要用日本米！
必須要全力懲罰！
等佢開多啲分店！！！

全日資就要全力罰？
黃店唔好食就死開？